發現熱門球類運動都講求球速，就明白點解藍波係玩具

足球網球乒乓球羽毛球排球一律都有怒抽、球速依啲字眼

得藍波依啲幼兒玩具係等佢跌落嚟，𣁽地奇啲波都快過佢

籃球都唔要求快反應

真係好肉酸，牛高馬大咁係度玩玩具 玩完一齊去食mun mum

連電競都及唔上

唔好攞電競比

我篤波都快過籃波啦！

講反應，桌球>>冰壺>>>>籃球

Ho din